其實好多鬼叫人唔好衝

林鄭都通哂水你全港遊行佢都唔理啦